有無人有睇《你的孩子不是你的孩子》？

啲劇情好痴線但係好好睇。
香港啲家長都應該睇下。

福山果套誰屌了你的父親

套嘢係講教育問題

好正，尋晚有特登翻牆睇
啲劇情好似好痴線，但諗諗下可能真係會發生
Btw買埋本小說，遲啲睇

啱啱喺netflix 開始睇，好正

係netflix睇左一集 公視近年出既迷你劇質素真心唔錯

好心寒，不過現實可能仲恐怖過套劇。
香港成日有學生自殺就知呢個社會係痴咗線。

好睇
有少少黑鏡既影子，不過focus 講教育
頭兩集都好好睇

終於有人討論
頭兩集睇到好想喊

莫莉的最後一天

睇到好心痛

今日播孔雀，隻死人雀好鬼陰森

可以係邊睇 我淨係youtube睇過預告同花絮
都覺得好震撼

一定要翻牆先睇到？

暫時最愛第三集

NETFLIEX

啱啱開始睇, 入面啲老豆老母真係痴線

其實現實世界都係差不多

拍第2集嗰啲演員會唔會拍到抽離唔到啲角色
好恐怖下

覺得第二集最好睇 可能因為happy ending
鍾欣淩同個男仔都做得好好

其他未睇
但呢集好恐怖
個男仔啲笑容
同埋呢個真係好諷刺
葬禮講埋啲咁嘅野……
仲以為係個男仔嘅FF

其實國衍係咪其實係讀到書
考得差只不過係attention seeking?

睇完會有啲沉重
其實啲老豆老母都係愛自己啲小朋友
但用錯曬方法